知唔知Set RB係犯法架,點解仲要做?

PUSH

721

831

push

屌你老母
唔好post手足上黎 你傻撚左？
拉

迎賓館果個女仔

竟然有荃灣份

手足嚟 拉

天使

快del po啦

手足呀!

影佢哋執幾嚿磚
就諗住呃到香港人？

唔好推

路德圍。。 係咪自己扮整咋。。 路障都出青山公路啦…

遮樣呀！頂你！

成班係到執磚掟磚暴動啦

做乜影手足

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

屌你玩出賣… 快del post

拉